
                      El director y el guionista se enfrentaron a un reto con esta pelicula ya que juntar a tantos superheroes puede hacer que la pelicula se haga pesada pero nos han sorprendido con una gran pelicula
        
            